緊急！今日元朗黑吃黑一事將順延明天，安全至上，商鋪明天勿開！

大家小心

收到

返工好危險 唔返了了

今次個仇我一定會報!

聽聞延期原因係想召集更多既人，可能全港都會受牽連，真係唔好開舖，返工，危險！寧可信其有

安全至上

嘩 嚇到我個心肝仔都跳埋出黎呀

收到風啲架撐係上面運緊落嚟

push, 唔好比達狗post洗板

唔係掛

叉燒炳我就見 斬人

好驚呀唔出街啦

同老細請定假先

巴個名

多謝提點
Share出去先

聽講會班黑社會
會去埋上水同屯門公園

應該圍埋CY 係條仆街光明正大引入黑社會治港

pish

要CY血債血償

香港總商會都驚呀,好恐怖呀

廣州仲有班落緊黎 請小心

少林武僧？

自由行

果陣都會做樣掩飾下，依家擺撚明警黑一家親

延期到年尾啦不如

有可能

安全至上，明天切勿開工，開舖

安全

兩班社會垃圾，最好死撚晒佢，係度攪攪振

等全日都無花生食

push

Push

明天好危險

牛屎佬夠膽衝入月台就夠膽衝入商舖，真係唔好開舖，唔想見到商舖有人同財物損傷

好驚呀
今日唔開 聽日一定開架

痴線開拖都要延期

仲諗緊聽日返唔返工今日射左波

今晚都斬到去尖沙咀，聽日斬埋中環呀

寧可信其有 不可信其無

超支呀 要延期呀

有綠音上TG最好

屙屎都會便秘啦

牛屎佬好勁，佢地幾百兄弟，一人吐一篤牛屎都唔掂

聽聞後日斬離島

點算好 都係唔好返工了

下
聽日唔敢返工 呢個月都唔會出街消費架啦

商家

18區大亂鬥

安全至上，好似飛天南卑幽靈打到無傷痕，要訓廠就唔好啦

我無野講

元朗件事推到變全港宵禁［緊急］

寧可信其有

直接罷工啦

分別不大

圖書館有冇開

夜晚出到去得返啲酒樓大排檔小數藥房有開 同埋ok

大家小心呀

到而加都係難分真與假

推

有 但無人

想睇牛屎橫飛

刀手終於落到山

聽聞未落曬，潛伏ing，所以安全至上，不開舖，不上班

好驚

weekday留卑黑，weekend歸我地

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

push 安全至上

歡樂滿東華呀

推 好擔心大家安全
我都有個前輩話運緊架生落黎，聽日集結好就總動員開片
小心為上

今日唔係講玩

好似來緊呢三個月日日都有可能大戰
元朗停市三個月恐難避免

鄉黑仲未清除 點出街點返工

總有人出既，但無必要唔好以身犯險啦

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

人地想我地自行戒鹽， 就更加唔好中佢計
business as usual先岩， 連黑社會effect都無用就自然無人再放一大舊維穩費call馬， 晒馬係好燒錢

weekday三罷；weekend光復

後日都好危險 支持日日唔開 安全至上

牛屎佬控制曬2019

明日復明日，明日何其多；安全至上

小心啲好

新城市呢

消息人士透露黑社會將趁亂搶劫
真係唔知點做生意好了 搞死人咩！

打死個揸死亡筆記既仇家

食飯聽到人講會有車隊各區做野
我同屋企人都驚到開始唔敢開鋪返工

記得唔好著黑衫

條街多左好多白衣人聚集一齊

九龍

收到可靠消息今晚亮劍
好人轉發一生平安

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬一千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

唔敢入元朗呀

黑衫同白衫必然會有一埸大戰 好似真係3點開始

我就唔信呢單係真嘢。
一. 個阿嫂點解唔坐私家車或的士而去坐西鐵。我唔信佢收唔到風有人做嘢。
二. 要尋仇嘅話去揾番嗰班人咪得囉，去市中心亂搞把撚，博拉咩(又唔係幫政府做嘢)。
成個故事都講唔通，根本係謡言。

自推

Pish

何君堯：憤怒了

鄉黑大佬已經發聲要求行動

我真係好撚驚呀

安全至上！

樓主你係新鴻基人？
想出膠po洗版？

一人一啖口水 一人屙一篤屎 都浸死你劈死你啦 你個死廢閪死仆街食屎狗收爹啦

我沉日都收到風，少林寺d和尚都過緊黎

屌好撚危險

推上熱門呀要
唔好開舖 最緊要安全

唔理真唔真 信左先

多謝提醒

生活照常 嚇鬼ar

老細落左order 成間office嘅人都可以pay leave

好驚呀

哇咁真係唔可以開工啵

尋日召集咗成日成日以為黑社會話劈友就即到

休息幾耐先休完？😂

黑社會等緊何妖吹雞，中聯辦聖旨未到炸

推！

收到風 上面落左班大陸刀手 搭車去左解放軍軍營 反對派一有任何動靜都會即刻出黎做野 連港島都有危險 我唔敢返工喇

早d 返屋企，自保為上，放工零消費希望黎緊一個月都平平安安

FCed

係真
我朋友講嘅
唔方便cap佢圖好危險
7/23大家唔好出街

等撥款

聽講佢哋等風聲冇咁緊就即刻開片，我哋呢幾日都唔好返工，等佢哋開完片先

有頭髮就打

聽講琴日係去左復仇者總部傾，問iron man 雷神可唔可以幫拖搞到遲左

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

打未呀 好悶呀

唔敢出街，好恐怖

真？

又黎

真

收到風今日係 1000刀手 係大帽山落緊黎
之前佢係大帽山修練左廿年 功力深厚

底已起

推
723連蛇口既都要過黎爭地盤

牛屎佬好驚比人搞

垃圾

推到全港大罷工

命仔緊要 開鋪？不了

有冇錄音流出

我間鋪今日唔開

真
有朋友話見到屯門藍地有300個著藍色衫去緊元朗

巧京京

係咪行去汕頭會合尋日個200刀手？

今日好似仲堅過琴日
一架架旅遊巴行緊大欖貼屯公

驚
不返工了

著緊黑衫入元朗

我朋友個朋友係圍村人，唔記得話邊瓣大佬睇唔過眼，又話飛天南咁都唔死，要幫小朋友出返啖氣

收工到啦

劈夠365日啦

收到風 有批大陸刀手落緊嚟香港

今日太陽落山後請小心睇路

黑吃黑 我返工放工好危險

我呀叔話今日先來料， 尋日鬧太大 咁多狗 唔好辦事

風頭火勢 此時入 中正圈套

警方最開心 可以做番啲嘢交待7.21事件

明日復明日 你係覆桌就快啲啦

極危險

元朗日日都唔洗做生意

邊撚度會搞丫戇鳩

係whatsapp傳下啦 傳到似層層就真係全港罷工不是夢

assemble 緊班友仔 個個都咁有性格 係要耐啲

彬仔呀彬仔，你知唔知你地好大獲

真焦土，商舖日日唔洗開門，勁過十號風球。

見到有人拎鐵通

吹水

arm a

收到消息有幾個大佬已經去咗捉噴火龍覆卓用

狼來了，日日都宵禁咁款